記得當年03沙士每日放學都可以拎免費口罩

當年 大家都對口罩好陌生
對於酒精搓手液
係讀啋定係讀差
都仲有爭論爭辯嘅時候
因為我阿媽冇錢定唔知慳錢
屋企從來都冇口罩
老母更加唔覺得唔需要畀錢買啲咁無謂嘅嘢啦仲要每日用每日掉
學校就迫我哋每日都要帶口罩返學
咁就唯有放學嘅時候去太古城 客戶服務中心
嗰度長期擺住盒口罩
係免費任攞唔嬲
嗰陣時教育司仲派咗
一人幾樽嗰啲jamieson維他命丸同埋免費嘅酒精搓手液

一句到尾啦
我都唔明點解而家好似時光倒流重落後過2003年

昔日嗰啲免費口罩代表著香港人同舟共濟嘅精神
而家已經得返 藥房9炒賣口罩

長期擺住盒口罩
係免費任攞唔嬲

宜家諗返先覺得當年 有得攞口罩係幾咁奢侈嘅件事

而家只可以係垃圾桶拎免費口罩

而家係全球搶口罩，當年sars邊有咁痴線

搶來搶去咪又去班支那狗攪到全世界失衡!!!

借位一用 thanks
低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

當年支那人未識上網 資訊都未有點會搶口罩
依家佢地十幾億人一人搶一盒 全世界都淪陷啦

記得好似係李澤楷派維他命丸

記憶係一開波都有炒賣同好多假口罩
個摺口位好似求撚其痴咁
同埋果時好多紮繩果隻口罩
但好快就供應正常

垃圾桶嗰啲被人執曬去整黑心口罩啦，邊輪到你執。

因為支那蝗搞成咁

果陣得香港需要用....

宜家香港人依然同舟共濟港人自救

唔同的係柒婆攤大手板問香港人拎口罩商聯絡
然後搶民間的貨再同你講政府的口罩唔會派比你

有過17年前既經驗
反而不進則退

以為係教育司署派

誠哥家族派

佢真心識玩，大家記到而家，證明收買晒人心

維他命丸係李澤楷派

沙士唔係全球爆發，呢一舖係全球爆

今次係支那累全球
全球都搶口罩

教育司署？你咩年代
80年已經冇咗呢樣野喇喎

識條春

最大分別係, 果次支拿人認為係香港爆, 大陸無事所以無同你搶口罩。